入台證更新條款

戇鳩不嬲都有

唔係一直都有咩

係咪冇咗特衰護照？

不嬲都有！

因為係台灣好多外國護照都有免簽，連入台證都唔撚洗搞，而台灣唔承認雙重國籍既，你曾經用過外國護照但又用香港護照入台就會比人ban。

華航前職員

好似係

港澳條例
第五條
香港居民申請進入臺灣地區或在臺灣地區主張其為香港居民時，相關機關得令其陳明未持有英國國民 (海外) 護照或香港護照以外旅行證照之事實或出具證明。。

唔該